★ 丁蟹回歸 港股4月29日起冧市開端

自從鄭少秋於1992年飾演《大時代》丁蟹角色，播出後適逢港股大冧市，被視為「丁蟹效應」後，鄭少秋每每有新劇上演，甚至僅重播，港股都會聞風色變。若效應持續，2019年4月29日至6月7日，港股又會否劫數難逃？禍不單行的是，剛巧亦是傳統上「五窮六絕」魔咒。

據悉，由鄭少秋主演的《詭探前傳》，將於4月29日晚上播出，預計播到6月7日。

回看去年10月，鄭少秋主演的新劇《將夜》播出，結果港股整個第4季都沒有好表現。2015年港股「大時代」時，媒體就特地重播《大時代》，以為「有心插柳」會冇事？結果股民又中招。

根據統計，過去鄭少秋只要有新劇播出，港股極大機會遇上災難，例如1992年《大時代》、1994年《笑看風雲》、1995年《男人四十一頭家》、1996年《天地男兒》等。事後均證明「丁蟹效應」不容忽視。

drop to 0 不是夢

今日先16號，咁快出黎燈

match

★超級股災？】巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

臭貓+師叔，負負得正

中呀

本來驚師叔 依老貓講完放心哂

當然鄭少秋勁

但係你得閒啲
btw唔撚洗拆櫃嘅

救dr ng 8014?

歪優牙嘻牙????

李居明撰寫的新派粵劇《粵劇特朗普》，昨晚在新光戲院圓滿落幕，他們在北角一酒店舉行慶功宴，出席者有李居明、龍貫天、蕭郎、新劍郎、陳咏儀、鄧美玲、王超群、陳鴻進等，席上，李居明指今次吸納很多年輕人入場欣賞，所以稍後再推出《特朗普夢會毛澤東》，以及將開創中國近代史粵劇。龍貫天即場問李居明：「毛澤東係歷史，但特朗普係而家發生緊，佢同金正恩反咗枱，將來又可能會好老友，喺劇本上會唔會處理吓？」李居明說：「你忘記咗我身份，我係算命，舊年我喺專業運程，我已經預告過咗4月8日之後，中美貿易戰馬上降溫，而家都差唔多傾好，大家要記住去到5月中又會反枱，6月會惡化，但去到8月又好番晒，所以個個月都唔同，如果想買股票，8月7日前就入定啲，因為8月8日全世界都會飆升，另一個就係11月8日之後有好消息，至於特朗普好唔好表現，大家睇下佢條呔嘅顏色，如果係藍色，代表佢嗰日係清醒，唔會發癲，如果係紅色，嗰日就發癲，大家有冇發現2月4日之後，佢係多咗戴藍呔，所以佢係好轉咗。」蕭郎則說：「好多謝師傅夠膽用我，因為我係業餘，由於我冇乜經歷，師傅錄晒每句對白教我點講。」

lm

老猫我警告you stop 9up

LM

丁蟹先殺好友，跟住提款

係時候走貨了

暴風雨前夕

期指結算 實頂到恆啦

似

drop to zero

match what ?

match 丁蟹大結局時間

萬試萬靈

coming

撤資

做乜鳩

打到黎啦

秋官按掣“900”
跌900點？

利申：睇左3 4 次

老貓得閒聽下鄭少秋 “香港料理”

其實係咪有人玩鳩秋官？
大芋請秋官出山做鳩股巿

日日㩒

提你hk款

秋官加油

drop to0

差唔多次次中，有時真係唔到你唔信

連A股升上7000點時, 大時代一重播就跌返去3000點

準備啟動 9:30準時殺到

大戶唔會比呢個神話破滅

中國4月官方製造業PMI跌至50.1
04月30日(二) 09:00

國家統計局公布，中國4月份官方製造業採購經理指數(PMI)報50.1，預期為50.5，前值50.5。

中呀

爆左咁多化工廠仲有50?
家下化工材料價貴到上天

x2

中

跌193!

just 的頭盤 甜品

主菜 is drop to zero

4月29 會唔會做頂咁邪惡

如果真4月29跣浪啟動，真會笑撚死，秋官

樓主你洩露天機

。小心會折壽呀

start

快跌

實有破過燈，但冇講

臭貓有屎坑唔洗，成日燈

跌得未
我專登改咗個名來配合返老貓你

秋官破燈？

賭仔最鐘意賭呢d位，上啊

一定係老貓嘅黑氣抵消咗丁蟹效應

負負得正

港股唔跌 美股大跌

老貓你唔成日提可能已經股JOY緊

老貓好準

old cat 好準

今日升喎

美國暴瀉

多謝老貓救市

跌到仆街 又豬

老貓

聽日港股終於中丁蟹

今日見證日

old cat effect

無寫drop to zero
唔計

未開市已暴跌4000點

唔通真係咁準

加25%

唔通李居明真係特朗普上身

想唔信都唔得

6月惡化

秋官

人善人欺 天不欺

侵侵助攻

吹漲

有無咁準